認真討論 點解西方人防疫表現可以咁弱智

防疫一年 佢地既弱智表現
完美令我相信東亞人智商第一

一開始就叫人唔用口罩 話廢既 到依家又用
明明就爆緊肺炎 但就去舉行舔馬桶challenge
有個NBA明星唔舔馬桶 以為自己好幽默去奶訪問d mic 點知中左招
封城又衝出來示威 重同醫護示威者打

你話得一兩個特別on9就話姐 佢地係集體on9
就算唔信肺炎 都唔洗封奶個馬桶呀屌你老母

到今時今日重有人信 肺炎係假
大佬疫苗都出埋 重話武肺係假 點假法

男網紅挑戰新冠肺炎！「8秒狂舔馬桶3次」隔天確診了

武漢肺炎|NBA暫停賽爵士Rudy Gobert確診前狂摸記者咪高峰 - 香港01

係咪因為佢地冇學過儒家思想
所以弱智起上來真係冇譜？

儒家思想可以防肺炎？

儒家思想 = 聽話

香港01都信，西方人宜家戴口罩係因為出街好多地方冇戴口罩唔俾入，同埋會罰錢，你分析都唔搵曬所有資料分析既

以偏概全，車狗係咁垃圾

係咪因為教育方式唔同
所以係依d事情上邊顯得佢地特別弱智

歷史咁多例子 黑死病 西班牙流感之類
睇佢地防疫同動物園睇動物冇分別

佢應該唔係車狗

【NBA淪陷】高貝爾不信邪故意「碰」麥克風成首位確診球員｜ 蘋果新聞網

關教育咩事，香港有國安法變相防疫好？？樓主暗撐國安法？

西方教育叫佢地唔聽話

冇金錢課比蘋果？？？

屌你老味，有錢買梳化同sony 4k電視，冇錢課金比蘋果

日本韓國支那一樣
係港台澳做好啲啲

唔知你講乜

Attention Whore

奶口罩奶馬桶，再加肥胖糖尿問題，弱感冒都變超強流感啦

成長點數All in科技
人地國家疫苗都就嚟打完 乜事都無
死廿萬廢老同糖尿病肥佬
亞洲人仲喺度跪政府求佢唔好封乜乜乜

但調番轉
歐美冇經歷幾百年瘟疫
就唔會放棄宗教 神論
走向科學 民主 文藝復興 工業革命1&2
儒家思想注定做奴隸

dd狗講得好 馬桶challenge個堆真係

因為佢地人生一路走來都係easy mode
唔似亞洲賤種咁多challenge
所以要突登玩埋d on9 challenge 去滿足冒險慾

認真討論 點解港獨之父表現可以咁撚柒

點解東亞人全球最高智商，但改變世界既事永遠都冇佢地份？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係樓主太叻

光纖改變淨係少少 係差唔多